新手食雞，點解場場隊友都係大陸人？

全部都係講普通話，香港冇人玩？

弱智
仲玩修仙大戰
10場有9場掛

新手銅牌場唔覺有幾多掛

我都想知，點解只係排到中國人，點解排唔到外國人，如果係亞洲服嘅話，點解又排唔到其他亞洲人

因為垃圾game得大陸狗玩

大陸人佔全亞洲上網人口嘅大部分喎
就算係台灣人，新加坡人，馬來西亞人咪又係講蝗話